12月28 行動！

尖沙咀 中環 自己揀！
抖夠喇香港人！

Never Forget

Never Forgive

push

你打錯咗12月
推